Set rb唔陣小心啲得唔得

Set rb嗰陣 我明係要快
但係鋪磚係地下可唔可以唔好擲
發夢見到有嗰手足擲磚落地 差啲TK手足
其他手足行緊上嚟
我已經即喝住手足 你再大力啲真係成舊磚飛落
自己人度
我明要整碎舊磚 但其實可以用拋or整碎之後先鋪
手足們下次留意返

不分化 不割蓆

光復香港 時代革命

Push

仲有用鎚啲手足睇住人地隻手唔好一野鳩扑

甴近平 曱甴王

甴近平

死曱甴近平